運動本可以贏，唔應該因為焦土行動就咁結束

運動本可以贏，唔應該因為焦土行動就咁結束。

政治係冷血嘅。
呢場仗係政治嘅角力，
係民意嘅角力。
要贏呢場仗，就要社會上最大嘅支持，
因此，有時要冷血處理某d事件。

新屋嶺事件，
最可悲係發生左極度暴力事件，
同埋極度性侵事件。

但極度性侵既然發生咗，
其實可以扭轉本來無方向、甚至就輸嘅局勢。我當支持反修例有200-300萬人， 如果新屋嶺強姦、輪姦事件曝光，估計有600萬人接受唔到警察。比721事件強10倍。 分分鐘成個警隊會崩潰。（因為警察用過份武力，都有得解畫，強、輪就無得拆）
有人話如果要贏，要用盡一切辦法不惜犧牲都要令呢一件事曝光，甚至包括事主本身（咁講好冷血，我唔敢認同，但對方講出重點）。

但傳依家焦土一族想做嘅事，因為佢哋熱血，極度心痛受害者但係諗唔到出路，大家一定明白。但咁樣做會連累唔少無辜人不再講，最、最、最慘係會直接殺死成場運動。大家手足三月努力，死左咁多個，拉左千幾個，重傷咁多個，為左乜？
諗到呢一點，我會覺得有可能係一個大陰謀。

如果我係共狗，我係林鄭，有咩方法去化解新屋嶺強姦呢個大計時炸彈？就係當事件爆煲之前，用返同一件事件去扮示威者玩焦土，同真焦土綁埋一齊，一有無辜人死亡，所有示威者、勇武都會成為大家指責嘅罪人。民意大逆轉。

場仗會玩完。

又要我地去捱打黎爭光環？ 要唔要都把就